貓的第三眼瞼

最近我搬左屋，貓貓去到新屋之後，內眼角露出左少少第三眼瞼，係咪因為佢唔適應新屋所以會咁？
洗唔洗帶佢睇醫生？定係過一排適應左會好返？

腳
唔安心既咪睇咗先
但我覺得可以唔洗睇

好瘦

咁我觀察多幾日先，謝謝

我上星期帶佢去打針，醫生話比同齡貓肥wor 叫我要控制下...
而家係三個月貓B

三個月個樣好似咁大個既

所以醫生咪話佢肥囉
不過其實佢身形仲係好細隻，不過有肚腩

有肚腩控制下好啲，唔係遲啲絕左育真係幾何級數上升，我個隻之前7個月大都可以一個月肥左1kg

點幫佢地減肥

佢對眼周都紅哂...似發炎喎？
你帶去睇醫生啦

腳趾甲太長 或 手指公指甲太長

好明顯發緊炎，快 d去睇獸醫啦